[1Q]男人最痛 猜一城市

放工6點半開估

波蘭（波爛）

Bangkok（完）

Germany

彈丸之地（香港）

嗚門
（擊鼓）鳴（冤）。（肛）門

Ching撞高原

鹿島
因為

Scotland
撕鳩爛蛋

Scotland
(割撚）

樓上果兩個 Scotland 唔是城市wor

睇住個post突然諗起以前有個女同學個名叫
郭婉容

蘭州市
寧波市
宿州市
林州市
亳州市

吉林

吉到淋哂

召喚地圖炮

完

西藏